老老實實,肥婆真係人中極品,我地唔應該鄙視佢地

老老實實,肥婆真係人中極品,我地唔應該鄙視佢地

俗語有話:鮮花雖好都需要綠葉扶持

身邊靚女都總有一兩個肥婆FD

各位說對不對